[see see tvb]性在有情

星日08:30PM

性在有情#1, 2[粵][PG]

《性在有情》（英語：Come With Me），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝溫情倫理電視劇，由張兆輝、陳敏之、江美儀、阮兆祥及許紹雄領銜主演；並由沈震軒、小寶及王君馨聯合主演，編審梁恩東，監製文偉鴻。[2][3]

性在有情
Come With Me
類型時裝溫情、倫理
編劇梁恩東、張宗齊、黃秉怡、李慧儀、
黃靜雯、葉浩清
編導李文舜、林建祥、文偉鴻、黃偉森、
區德輝助理編導梁啟政、陳可怡、吳家裕、張家能
主演張兆輝、陳敏之、江美儀、阮兆祥、
許紹雄、沈震軒、小 寶、王君馨、
沈卓盈、羅 蘭、鍾景輝、盧宛茵[1]
集數18（翡翠台）
20（香港myTV SUPER、馬來西亞）
主題曲 講
作曲張家誠填詞楊 熙
主唱陳敏之、阮兆祥、王君馨、鄭世豪、
羅鈞滿、何雁詩

性治療師林靜兒與社工男友莫大雄化解少女淑娟跳樓危機，相關片段網上熱傳，惹靜兒母親廖黛琳不滿意；也令大雄兒子文衛對避孕套好奇而闖禍。黛琳要靜兒相親，對象竟是淑娟男友永豪。靜兒出席，期間永豪竟獸性大發。永豪向靜兒訴說自己的苦衷，靜兒絞盡腦汁為他解決性衝動問題。大雄提出試婚一周，靜兒搬進莫家卻引起了不少誤會。大雄妹小桃向甘昌追債，甘昌以謊話蒙混過去。黛琳得知大雄與靜兒試婚，大發雷霆，靜兒提出搬離莫家。

兩個鐘

聽晚播？

陳華鑫

炮灰檔仲要重播舊劇

好想比陳敏之挑逗

金金

除左張兆輝 無個想睇

陳敏之 阮兆祥 小寶

正

大眾情性

開始

何雁

細細粒

主題曲 講

主唱 陳敏之、阮兆祥、王君馨、鄭世豪、羅鈞滿、何雁詩

好睇過果套柒溏尻風暴

避？

睇下連高登交友app...

班師奶實唔鍾意依套

黑絲儀 長腿之 benz雄
連踩六日

性沉溺

仲有阮兆祥

唔係做過喇咩

收費台播過

秀怡

水野秀怡

咁你都係跳啦:..

水野朝陽

同性治療師做愛
一定好正

Hktv呢個題材都拍左十世

江美儀一日轉三個角色

大雄靜兒

拍宇

紅底電視台拍得d咩出樣 有都刪鳩晒

冇波腳指柒

陳柏宇
好q呀佢呢套

講起又想睇返
大台擔正呢套劇堆人加埋都過幾百歲

好想J 江美儀

見到盧苑茵即刻諗起公屋潮文

個女仔咁生口面既, 新人黎架?

好靚
最近仲豐胸

金金金

好撚正

陳華鑫正撚到

個妹好正

金金好正

條女把聲好柒

陳華鑫好撚正

金金金真係好正呀

痴撚線

三金呀

條女好似有d料

金金金隻奶仔

墊左

12年頭三名係邊三個
點解金金金會落選

金金金條美腿

好正

我都知上嚟就有圖睇

Cum with me?

kfc

港姐不嬲最靚個個都入唔到三甲
可能比老細包左

朱千雪, 心穎

個鼻一定整左
同以前唔同左
尖到

我想睇江美儀

張名雅 黃賓穎 千雪 好似係

我要鑫鑫唔要所謂樣靚身材正既敏之

江美儀真係好靚

金金行山

江美儀好撚正

想屌江美人
好靚

一把年紀咪扮CUTE啦..........

有金金金相睇未

江美儀好少做呢d低b角色

江美係咪做弱智的

On9

薛紫倫做好

菲菲

又要睇西波阿記

冇睇到

bigbig channel有

為左睇輝哥

有圖未？

林秀怡

謝芷倫同陳敏之我簡謝芷倫

Mandy做性治療師正過陳敏芝

之前真係以為佢做真

幾年前見過金金陪條仔行188
真人細細粒好撚正

個細妹好正

好明顯墊左

尖沙咀?

個look以為真係揾真性治療師講解

chok巴

見到佢直播但冇禁入去

有度比敏之吱

個度有套架麻

頂你異國變左漫天
春天丫不如

龍婆

羅蘭姐

Cosplay

阻人扑野

扑野都無地方

拎左番學

DOM

隻game係回到三國馬明玩果隻

油林林

顏射miss

個miss

想上左miss

即係成積好就可以帶番黎玩

隻手遮左wo

我都想顏射佢

教畜

係

係都佢睇醫生先啦
狂燥

個miss好似幾大波

眼鏡miss好正

就地正法個miss la

香港性教育真係好差

cap圖cap好d

教畜仆街死

社工大戰教畜

收皮啦八婆

上連登學到大把性知識

記大過

扣你五十分

係 好保守

到

其實係佢亂咁玩出事
唔係要怪佢掂啲dom喎

後面d師奶好真實

我記得我中小學果時接近冇教過

呢套野幾好呀其實
都教正確性知識

教育差
但現實風氣...

咁叫性教育

痴線 香港咁對性咁保守 d師奶肯定轉晒台啦

一家大細坐喺度睇真係好撚老尷

咁請問咩叫性教育

哇有處女馨
除定褲

唔通一黎就又含又吹咁咩

有幾老尷

我響電視入面見到你聽到走我都好撚老尷

就好似睇titanic畫畫個part 咁, 成家靜哂

最諷刺就係呢套劇就係俾大台封殺到而家先喺炮灰檔出街

想睇Benz雄，但唔想睇佢同細細粒
應該話唔想睇細細粒先岩

我記得我小學同同學仔傳紙仔講性
點知有條25仔搶咗我張紙仔大大聲讀出嚟 再比老師
之後屌佢老味真係記咗個小過同見家長

其實幾好睇

咩名，磨牙

Benz個假髮

記得細個第一次睇條女除衫嗰陣攬實爸爸
覺得怕醜

以前小學學校門口成日有班高年級(小五小六) 既學生係隔離ok偷完condom
就係學校門口裝水彈玩

唔明點解會話拍得差所以唔播

你仲係少年...

好可愛

話題敏感 佢怕放黃金時段
比c9投訴姐

限奶令就知宜家TBB倒退到80年代

鑫鑫

auntie對眼鏡好老土

求金金金大波波圖

矮得嚟對腳勁正

金金金more

80年代好開放, 倒退到中世紀差唔多

佢應該無長裙

佢地唔係兩公婆黎咩

1980年有套邵氏片叫"打蛇"

準後母

聽講cut咗好多講性嘅場面

真係麻狗...

會計難過醫

呀max

曾志偉仲可以同女演員打真軍

乜料

世豪個樣

安樂戰場係條女同賓仔扑野

未掂到
唔係冇掂到囉唔該

大街大巷講人地性有問題

豪幾好戲

著豹紋扑囉有咩問題？

問下佢地點生你出黎

師拉仔都生埋仲扮咩尷尬

我扮督機

點解唔係入去食

曾敏

豪仔叫雞
Milf

虛偽嘅一家

咁細個就咁識食

我諗好多連登仔都要睇性治療師

做行為.......性治療

又係呢個細路, 全tvb 得一個童星?

候活咁過癮

思想開放嘅連登仔家庭原來個個都仲咁保守
夜晚同老豆老母睇啪啪聲太好聽都係咁啦

隻一樓一。

最後療程係咪陳敏之著埋豹紋

連登仔睇性治療師啦

幻想係陳敏之同你性治療
實際係關嘉美

一屋老友記嗰個攤檔

細細粒.....我想死

真係叫自己做醫生嫁咩呢啲治療師?

屌你老母，叫細細粒著豹紋咪醫好lo

我老母睇到轉左台

搵羅蘭姐著豹紋比佢睇
咪解決到

咁大個成左型好難戒

d胸毛

屌 笑死

阮兆祥

慘過羅蘭姐

咁某程度係嚴重左

同隻雞蟲結婚都咁開心

羅蘭姐係處女嚟 係咪想靠害

咁佢以後一見到豹紋咪會嘔

咁短點試到

唔曉請多D童星?

呢套野好似拍左一兩年

大眾情性好睇

江美儀

救命
佢都係做黑絲儀啦

檔野唔洗睇?

有名你叫水爺
明水你

是五毛

係五毫子

玩到咁盡噴血

白飯魚炒蛋

真係白飯魚

爸爸

D鼻屎hi落佢度

套戲比阮兆祥搞到膠晒

阮兆祥個look幾型，好心佢keep住呢個Look啦

仲要即走

冇得屌敏之

白痴用vm

蘋果味

老牛聲

煩到

呢啲聲先正

屌你老母三十歲

前·處女馨

水菜麗

好想幫金金度

處女馨

金金金校服look

潔玲

成班學生妹

好想打柒佢

睇呢套戲睇到好想出火

好想diu

屌你王君馨
好想就地正法呢個miss

陳華鑫好正

好想比佢sm

熟女黎計

張可頤同江美儀真係好正

金金金真係世界級果把聲叫到我扯哂旗

頭3張圖果個叫咩名

整短d都唔知做乜

usb做學生........

腳

情節好似番咗八十年代啲青春劇

有冇度裙腳圖

金金金把聲好撚柒

軒軒

把聲直頭好啱做配音

好尖

蘭桂芳USB

外賣仔嬌__一聲...

沈振軒做中學生

佢做中國文學老師

個角色呀sir來

傻的媽

佢係阿sir （好似係）

Sor仲以為中學生

師兄一定無屌過雞仔聲既女人，d叫床聲叫到你

好撚正呀

唔怪之得你鍾意搓龍

屋企都著到咁

轉身個下

點解唔買過一支新既就算？

隻腳

有無走光

落街買唔得咩

花裙仔

大陸個蜘蛛俠

痴撚線 好白滑

金金會唔會因呢套紅

唔算萬寧冇

佢條腿

正撚到

扮龍蝦

緊係唔會
呢套劇拍左好耐

三金真係好正

把聲真係好好聽

但播係第一次

腳圖呢

5年蝕左幾十世啦

呢條線煩到

好想奶金金金對腳

剩係想睇三金線同處女線

想舔佢隻腳

又睇又嘈

又膠又嘈

搬出去咪又要過衛蘭個關

衛蘭

又有志偉

Benz雄個頭同iphone x一樣

講咁耐 圖呢？

有群腳圖未

有金金金腳板圖未 邊位巴打可以救救世人

其實係計播唔係計拍左幾耐
你話之前係電視播過 勁多人睇過就話

以前天與地都擺左好耐先播

依套野睇維基話2016年已經係mytvsuper上咗

係 但好多人無睇過 得鬼閒裝mytvsuper咩

咁少圖...

吾系甘牙

可以提名佢係「2017香港電視大獎 ─ 最佳棄劇」：

都唔係太差啫 膠劇路線來講都唔差

好睇

奶暈佢冏格

剛剛重睇，只睇三金

其實豹紋隻雞都好正
點解冇人cap圖冇人講？

曾敏
可惜紅唔起

樊亦敏仲正，係床上肯定自動波

Push

個地有冇受傷呀

個陣好似仲要比錢睇

又細細粒

大lin姐

洗鬼裝

男上仔
男下女
短__表示

屌 敏之隻手臂
抽哂水啦 不停咁摸

係咪 cut 咗除褲嗰 part？

下次先除

cut左

膠得嚟幾好笑

穿煲

學生妹敏之

我

著住裙彈下彈下

係好嚴重
但日日都發生緊
而重點係...

又梁茵

這些機會不是屬於我的

中出梁茵

黑絲儀係咪設定係低低地的

食屎啦
同屋企人有問題真係分開好過

我要啜啜圖!!!

呢啲咁嘅外母真係要口頭屌醒佢

人渣

WTF...

呢條友食女王來

唔好睇既舊劇仲要播成兩個鐘

衛蘭做呢d角真係

Benz雄個Iphonex 頭

yes

kobe

D腔調扮得好似

讀書會
冇人會參加囉...

潔玲笑到

死那型

老套到冷衫都攝埋入去

教完室av

好想射晒入去

把聲好撚正

教訓三金

蘭桂坊USB

學生妹

好撚老

鑫鑫正到

法官大人

呢種學生妹真係會日日返學都硬哂

夠

髮型 衣著 對一個人真係好重要
usb著成咁柒到

追佢要年年考第一都得

仲有眼鏡

個學生妹咩名

個妹妹仔

可唔可以唔好扮聲

做乜撚野要扮king sir 講野

幾似丫

句「摺」好好笑

鑫鑫把聲
聽到都扯扯地

test new lihkg

痴線入1萬拎5萬

比人燒左間屋可唔可以告番佢

有冇多圖系列

金金金對腳

呀

短到

好想奶

衛蘭個樣真係好伏

對腳好癲

金金金唔紅真係無天理

十倍

比得起
唔=要比...

好似比完會冇左個女咁

38萬円

金金金好正

痴撚線38萬

陳敏之個西值唔值38萬

屌過啦

頂你江美

係都金金金值d

有個仔儲廿萬真係唔易

一個人就易

拎38萬娶個妹仲好啦

一日結2次

痴撚線

對腳正撚到

同一日陳敏之著兩次婚紗

開房
聽唔清

行房

King sir就正
三金咁樣壓落佢到

有冇金金金j 圖？

食曬敏G 金金金波餅

有圖未

黎緊係咪一星期六晚有陳敏g
一個掘雷鎚既淫閪
一個扮斯文既淫閪

平安夜睇性在有情

建寧個樣黑到

我想去教班學生點扑野

短左好正

屋企人次次都借機轉台免尷尬

dllm

成條褲比一張紙巾人

on9江

何廣沛

同女女睇

早走蝕哂d鐘

普通朋友會sd d厹相比你

間房咁大，洗撚租咩

個奶奶咁鐘意自己，一齊住都得啦

性治療師係鬼醫生

你老母個閪
乜撚咩狗屎垃圾節目都開Post
食屎大？

遲早江美meet哂祥仔d毛

天生細點幫

關你閪事咩，死返出去啦食屎狗

大隻仔

大隻仔幾好戲

好似想笑咁

入廁格囉

呢套野大隻仔咁好戲既
係咪假戲真做

搵g點

做到幾真下

咩節目

唔係幾信大隻仔細碌

可能真係牙籤仔

你阻人冇屎開食

睇到好老尷

Show Blocked User - Pixelate

2萬幾一圍

點解要咁仆街

d 19師奶自己老公有錢係咁

唔曬命邊有成功感

梗係唔係啦
同學有人對蝦嚴重敏感
先整蝦蛟

香B

咁細個就識溝女

fbi

無線係咪over左

個女同學竟然識喊

咪係

咁細個就想屌女

香香BB

女同學十年後 會係fb打篇野……

metoo

屌
領先左我幾10年

行房
平安夜，失身夜
好應景

me too

計好曬啦tvb

我都好想行房呀屌

你而家行去房咪得

唔知係應景定贈興

自己同自己點行房

屌自己

行去間房

一人性行為

左右手

3xx叫貴少少

貧賤夫妻百事哀

呢個真

都係果堆人好睇過糖心好多

賣假野
你真識撈

累死個兄弟

咪係 睇金金

ky搽面

KY都好過精吖

龍婆搞d餸

睇32台囡囡白滑腳仲好啦

有咩睇

風之子

好似係啲學界女排
白滑腳

Ky後生十年

屌

zonda

做乜9

mk飛車都識到衛蘭

d特技

點賠

江美又玩

成套戲都係講扑野

溏心都係

比d毛人睇係人都覺得唔開心啦

搽完咁塊面咪滑囉

ky

主持咪nba地帶

無人睇

冇人

冇呢個post醒唔起今日星期日

太子妃好正

處女馨好淫

副body正到

屋企人轉台了

依套劇真係痴撚線

好搖想屌

SM

雙飛

傻仔黎
3p都唔識

今日星期六ja

老老豆豆呢套根本屌打溏心

估唔到幾好睇

冇嘢好J

岩岩

腳都冇對睇吓

有無手足覺得江美儀長頭髮好正

boxinh

頭先對波盪左一盪

王君馨老公就正啦

自甘墮落

有愛滋？

等我用性治療左佢個性上癮先

佢似PTSD多過性上癮wo

殭屍跳

德x中學

都21世紀
搵d潔身自...

靜思好正 有無多d圖

綠色冬菇

大嗌非禮

三金泳衣

沈震軒扮斯文真係好搞笑

江美儀做低b好難頂但又幾搞笑

講咗咁耐都無圖

又玩

膠

睇到bra 又有腰

病態抹野

夠啦
唔好再迫我胸襲你

我都想做2打6救生員

金

好大波呀

ＷＨＯ？

佢唔敢禁心口

粗重野等我黎

震波

學生妹等我來。

條學生妹有冇ig

做乜寫大字？

應該拍埋夢遺

點追呀大佬
周街都兄弟

波甜腳淫 呢d學生妹d sir見到點忍

睇到benz雄係這套劇又諗返起神盾海狗丸個廣告
佢係咪唔得？

搵個後生生
分擔你既風險

我夠想盡量用

我有略形精子。

哇，門外有二件

日日扑密食當三餐話之佢k唔k形啦

胎盤

頭先王君X請人食波餅果下真係好正

正呀

波餅

好多學生妹呀

班女

有冇巴打有cap 圖

佢做得好好笑

毒燃阿sir

又鍚咀仔

人工呼吸

咩名

點忍

召喚cap 圖達人KFC COFFEE

仆街 完全冇對波d特寫

淫賤

波gap都唔zoom落去影條

金金金三點式

好想撕開佢啲衫

金金金無波既
樣甜腳靚

金金金把bb聲 好想打j

學生妹著3點式游水

金金金！

限奶

金金要結婚啦

顏射金金金

佢係正 有拍拖多年男友 係未紅咁解

隙都冇得睇

好想中出呢條淫女

圍家 以愛 梁贊

好想將我啲精子射入鑫鑫的子宮

最好精子有問題 生唔到日日瘋狂中出金金金

係香港賣aaa
發死啦

十零年後先執笠

比我顏射完

唔會 佢平時學事學非都星日

送水輝

金金以前爆牙仔咪仲靚

好撚on9

除左右一

肥西減到肥
應該會世界和平的了

嘩呢張相耐

有冇巴打cap到黃君興條淫西係泳池個到 對系腳好淫

冇cap圖 嬲

送上門,入房

啜鳩

零距離

痴撚線 佢咁正
扯都正常啦

從來都冇仔係我媾唔到既

期待杜sir變夜場usb狂屌王君馨

金金金無波既

搣時同學生妹爭阿sir

金全我呵番你

好離地... 依家邊有人鐘意呢D仔... 一定係鐘意MK類嫁WO

有時有

我夠

唉

沈大師

剩係把bb聲都令人想打J🤤🤤🤤

咪係 係都鍾意呢個

其實佢人角色係做緊吳卓藝女王扮工室個

去自行滅絕啦死肥西

咁撚肥 點食阿

沈大師真係好正，高級

好撚憎睇到呢隻死煙剷串柒柒肥西

左一咩名？ 有d似綠永老婆

我屌 好撚樣衰阿

寧願食蟲食d唔知乜減肥
都唔肯運動郁下
可唔可以唔好咁現實

比多幾套劇金金金拍啦

求王君馨多圖

Mute左把聲....幾正

瘦身男女都未睇過?

把聲咁正都mute

把聲都正

有冇人幫手cap一件頭泳衣既金金呀

不過金金都嫁做生意概人 所以唔休無錢

唔識食 比老牛聲佢j就岩

淫叫嘅話 一分鐘就忍唔住出

王君馨淫起上黎正撚到

個世界細到

許家ceo

瘋狂扑野

人生正面課程 又係呃錢傳銷騙局變化版
好多傻仔真係中招洗腦心甘情願輸晒啲錢
旁人勸唔到

阻老豆扑野

踢jj

阻住扑野燒你袋袋架小朋友

黃圍家好撚串

劇情真係咁

仲要唔望

瘋狂中出都生唔到

你睇過幾多人超肥
結尾減到
幾多人減唔到
個個都華仔sammi咩
戲咋

叫佢唔好去死好似殺佢雙親咁

敏G 套套劇都瘋狂扑野

呢套玩票 溏心先正

錢

叫咩名

其實幾好睇
起碼好過溏心啦

話說師傑就黎同歐陽好形結婚

左起：鍾麗、陳潔玲、陳華鑫及朱斐斐

頭三個都係12港姐

笑死

沈大師對腳

沈大師靚定敏之靚

敏之

個o靚仔玩到冇野好玩

交功課mode

扑野扑到悶

老師就正
可以玩君馨

唔係為左上你，係為左咩呢

on9 阿sir

好好j

其實沈震軒換個髮型應該幾型

usb

勁,立即結婚

師師戀

套野做咩忽然去得咁快

tvb cut得好柒下

金金結左婚

把聲

個首韓文插曲咩名？

衛蘭真係

教蓄

你啊係女人d fd

王君馨正撚到

又blur 波罅，食屎啦

鐘意阿SIR ,好平常

處女

check處女

check 處女膜

King Sir

要check下係咪處女？

高登仔黎

鑫鑫 重係咪處女

振夫綱

我想嘔呀

仆街痴女

痴女美儀

會唔會逐條心口毛都奶一奶

屌,好好笑

爆房

有行兇過咩

好奇美儀有幾多私己錢

tvb cut得衰得濟
啲扑野情節cut撚哂

江美儀真係好正

錄住咪得

咁事實係咁丫麻

一腳搞到不舉

玩cybersex咋wo
咁睇av又係咪要接受治療呀

暗戀都要記過，痴撚線

無人cap王君馨
表白個到好正

個個隻手唔得閒, 所以無CAP

拍拖= 亂搞男女關係
結婚=OK

邊條撚樣cut到咁
套野一忽忽咁
套野拍得好差咩其實
溏心差過呢套好多啦

佢話師生戀係亂搞男女關係姐

食左你個2手仲想點忍樣呀...

佢廢事D家長投訴

臨老先離婚咩

睇以愛好過

都唔係好露骨啫

佢D扑野位CUT晒

唔單只扑野
小桃同甘昌依家唔知做緊乜

CUT到咁
點睇

咪係
一係你cut好啲
屌
講露骨 溏心陳敏之嗰度咪仲露骨

算啦
依條line睇唔落
有D重口 江美儀唔差
但扮少女真係

佢係咪學king sir講野

心諗
處女呀

老人線

老人都開條線

其實呢條線幾好
真係可以令啲老人家覺得好普遍

屌 cut到咁 都唔知係咪FF 雖然唔係

美儀

甘昌好仆街
洗唔洗咁hurt人

冇啦啦又影結婚相

肯定CUT 走D 對白

月曆

有冇得賣

有啲9唔搭8咁

??????????
1秒生仔 WTF?

依家都分唔清幾時係FF/搞笑
幾時係真

屌 跟足愛回家咁睇一定死
CUT得咁垃圾

戒口,辛苦自己

敏之痴左線

真係19999
啲對白上下不接
唔知講緊咩

商場d店關曬?

產前抑鬱？

到甘昌FF

隻雞

嘩屌 想嘔

好過無間道

有美儀咀

個西咪紅曬

反面

人地老婆經驗多過你疊碟囉

去洗底褲啦

早洩

就算唔早洩，又忍得幾耐喎

起碼搵左洞口先

D經濟係幾多集之前？

開頭好似講佢有性上癮
但CUT晒

飯盒

大獲
靜兒見到少左個

屌大肚婆

龍婆咁都聽到

勁 做埋醫生

變陳豪

好撚淫

汪子勁

汪子勁又好似奸仔咁

你生唔生個身材都...

我想嘔呀...

爆唔到一個po?

精液榨取

以愛黎

溏3個淫婦

大肚婆係咪真係咁淫

好L正。點忍到

有無人cap 狗仔式以愛

衝精入關

陳敏之好撚正

唔打飛又會出來既，難道是夢遺？

你無試過咩

極少夢遺，中學時大壓力好少打飛機都無夢遺，係大學果時夢遺過

大把人無割包皮啦，我都無割，包皮唔過長就唔使割

割完叔叔帶你去叫雞

包皮汙垢會誘發陰莖癌

汪子勁食細細粒

無睇半集,咩事
咁重口味, 綠帽

拉唔郁

你唔信隻豬
都信下汪子勁taste

死肥婆

所以每日沖涼要做清潔。

敏芝好淫

港女點會咁知情識趣呀

用意念都射 最高境界

淫婦！

食街
你仆啦

食屎啦大陸肥西

激光切j

一開錯就

又唔講個o靚仔係房

成套D女都好淫

靚仔

個細路好攪笑

爆登

點解溏心仲激 呢套好似笑片

真係唔識食

杜sir垃圾

同自己老公做都放蕩
枉讀聖言書

唔知點解呢套野好好笑
d 劇情雖然好行
但個個星期都禁黎睇

笑就一般

又cut?

套野睇睇下都唔差

條腿正到

廚聖個角色好似無咩作用

套野咁on9....

好撚on9呀沈震軒

套野咩唔同既case都包哂

扮毒撚好好笑

教育意味太重

爆登原來鍾意玩cosplay

But

變左usb

屌變咗爆登

人格交換

變咗蘭桂坊usb

要淋水先識變身

其實套劇好正面，
應該有專人諗過。

王君馨好撚淫

水菜麗同三金真係

無左個公然猥褻頭

搵番個真既治療師做顧問，拎d case黎拍